5萬套中國製愛滋檢測工具充公 墨西哥指顯示假陰性結果

5萬套中國製愛滋檢測工具充公 墨西哥指顯示假陰性結果 (16:18)

墨西哥政府充公近4.7萬套中國製愛滋檢測工具，指工具可能會顯示假陰性結果。

監管政府醫療事務的機構表示，有關工具原儲存在墨西哥灣沿岸維拉克魯斯州（Veracruz）一個政府醫用倉庫。機構指即使已感染愛滋病毒的人使用該工具進行測試，亦可能得出沒有感染病毒的假陰性結果，「令病人因此沒有接受治療，危害他們的性命」。

維拉克魯斯州上任政府早前已被指涉嫌向州立醫院提供假藥物，現任政府指曾有癌症病童被注入沒有藥效的物質而非抗癌藥。

（加拿大CTV News）

痴撚線

賺埋晒呢d陰質錢真係好仆街

強國真係 x2^64

嘩你老味
醫管局唔改check check驗愛滋d野有冇中國製
呢壇野可以害死好多人

中國製 信心保證

支那廿年
香港玩完